女友成日話見得少

返工就日日見
之後一星期出1-2次街唔夠咩
但你班女人有冇諗過點解 男人唔想成日同你出

出親街餐餐請你食 仲要cheap野又唔食
洗費我俾晒
去邊到又我要諗晒 行街又話悶
仲要成日出到黎亂發脾氣
返工又累

講真個句返屋企同fd打機 開心過同你出街好多

希望d女人反省下

臭雞

唔AA 既女飛左算啦

近排見到好多人開post話同男朋友見得少
你地有冇諗過係自己問題搞到男朋友唔想出

直接同你女朋友講啦
係到開po有撚用

行街仲撚衰 睇岩野又要買

冇用啊 純粹發洩

屌 ex冇乜錢我已經成撚日請佢食飯 佢想打波打機我從來冇唔比佢去
返工攰 病咗 我都會去照顧佢 點撚解都要比你飛呀屌

你係小部分既好女仔
但對男人太好 佢地都唔會珍惜架

咁對佢地好又唔會珍惜 對佢唔好又會覺得港女
咁姐係要點

屌真係麻撚煩 有冇人教下我

佢地唔珍惜姐
我會珍惜

佢好似已經唔在乎我咁 我仲係好掛住佢

我同佢出街多數揀cheap野
成日覺得太貴唔好意思

等佢唔想見你咁多既時候
你就準備戴帽啦

關乜柒男女事
男人夠有好撚痴身
唔夾就分啦屌你老母

有更好既軟飯食

唔撚係呀 咁痴身點解你頂得順

樓主咁如果係aa 又唔會成日發脾氣既會唔會肯同佢出多d 街

利申:一星期見兩/三日, 搵唔到地方去成日都無無聊聊所以見少左